[路西法] Fate/GrandOrder FGO 龍娘 cosplay

IG: @tiffany_matsuda

/

男人黎？

話左路西法

a

冇人?

一早講明來意

靚 😎

高質左喎

男的也好。。。不會懷孕。。。

thank you!

Hi

up

有進步

循例講句睇住佢一路有進步，唔似某啲人

執到過撚哂火

*/*/*